Deadpool 個男主角最後無死到

個女主角一早死左

屌你牙 放流料

冇彩蛋.睇完好走啦

又係你條仆街

係 但係樓主老母比蝻輪死左
前後門都屌到爛哂

最痛快嘅彩蛋

deadpool係不死身

hi

洗唔洗坐到尾

睇左 , 不過都完封左先

應該唔痛ge

Hi 吉清

屌 佢不死架喎

做乜改左個柒名